有冇人寫信俾過tim cock

試過寫信屌佢整壞我部機

仲話我有買佢公司股

以前成日聽steve jobs 親自回
自從gay cook,上左 就冇再聽過會親自回信

2013 年試過，之後佢定佢助手 pass 左個 case 比新加坡既同事跟

見reddit有人幾千upvote gay佬親自覆
應該有pr mon住social media覆啲多人理既

寫過去問佢點解全世界得香港Apple Store冇得14日退貨
冇人覆

班炒狗囉

周圍都有人炒
唔好話香港人俾人當狗咁撚？
試下其他國家唔俾退貨肯定俾人屌到仆街

其他國家政府會保障返市民買嘢
香港只會保護返商家利潤最大化

唔係因為炒
係因為好多仆街換走啲料再退貨
以前退貨幾乎唔check
到之後驗屍咁驗入面啲料有冇換過
再之後先直頭唔俾換

仲有啲撚樣去旅行前買黎用，返到香港再去退貨

就係支那狗做撚壞晒啲規矩 成撚日貪小便宜 正乞兒，搞到上次我買部機有瑕疵，退都冇得退換都冇得換 要叫佢最大嗰個出黎講先換到機

可能因為可以發起 class lawsuit